絲打點睇有紋身嘅男仔

係覺得反感，好似好惡，定係都幾型？

利申：成個背都係紋身

桐生一馬

好小事姐 你行古惑冇紋身都不了啦

靚仔咪型
樣衰咪黑社會

公仔佬，男人好撚様衰

睇你個樣

大隻紋身（唔係肥)=型
Mk排骨紋身=on9弱智仔

樓主係絲打？成個背都係？有冇圖

紋身加分位
利申：鐘意既男仔成手都紋身

如果紋嘅嘢都係有原因唔係想紋就亂紋嘅話可以接受

搵到錢既就有型有品味，搵唔到既就少條出路 mk扮有型

睇個紋身靚唔靚 有無taste

睇下紋咩